# Rapport de notation

## Qualité

* Nommage variables: 1
* Usage adéquat des fonctionnalités du langage: 0.7
* Simplicité des fonctions: 0.9
* Simplicité des classes: 1
* Pas de dupplication de code: 1
* Séparation de responsabilités: 1
* Encapsulation: 1
* Couverture de tests: 0

Coefficient de qualité = 82.5%

## Versions

### Version 1

* Total: 8
* Succès: 8
* Taux: 1

### Total rendus

Taux moyen = 1

Note intermédiaire = 10/10

## Rendu complet

* Total: 10
* Succès: 10
* Taux: 1

Note intermédiaire = 10/10

## Total 

Sous-total: 20/20 

Impact qualité: 91.25%

Total: 18.25/20 

